狂賀！肥絲終於比人ban撚左！

會員 肥絲大隻 貼撚

此貼為證 如果貼撚都解ban就反連狗了